機管局又出新廣告

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你依家做得政府隻狗，仲想飛往世界各地？